曾經離離合合的你們，現在過得好嗎？

拍左6年拖 中間離離合合 最後終於分左手了

因為咩而離離合合

不好

很差

我之前都係，之後佢火速同第個一齊